原來真係有記者mon連登

做咩？
利申 冇睇

都唔知幾爽

追下 post 就可以問到好問題

港台問左入境比例 熱門第一個post

港台好波

我愛港台！
我愛利君雅！

咁林奠點講

有咩問題 蕭生都有上啦

呢啲措施目的係令旅客不方便 減少入境意欲

Push

on9九唔搭八

好on9 唔比你行A路等你唔方便
但我行開B路真係好唔方便呀dllmh

On9臭閪林鄭

射波我最叻

之後又話竟然唔方便都要照入嚟我哋係歡迎既

老枘附身

比卡超話其他日子個數字係羅湖落馬洲多d，唔好睇個別日子呀